Ximco Insurance Brokers Limited

呢間公司請Executive Trainee, 話係non sales post, 有無ching做過？

印象好似中資brokers

做GI 臭客姐似non sales

你個post未夠班sell客

GI Sales 留返比銀行

依d regional Brokers firm, sell 野留返比中高層做